醜女的一生

二十歲了，還未試過拍拖，但醜女說：「不緊要，依家努力搵錢整容，第時靚女你荒無仔？」

結果，醜女克服了一個又一個的整容手術，變成一個大波KOL樣；碌下ig時，發覺好多人都一雙一對，原來年輕係搵伴侶既最關鍵時刻。醜女依然一個，但她說：「不緊要，即將係我做靚女大展拳腳收兵既時候，亦係我幸福生活既開始！」

醜女努力做ig女神，三年，五年，七年過去了，依然單身。但她終於達成了心願，成為高齡美魔女－ 靚嘅程度尤如唐姨唐思詠。

醜女年過三十五，開始疑惑：「點解我已經係個靚女，但仲係無仔？」更令她驚訝的是，公司不少男同事都同啲唔靚嘅女人拍拖結婚，但那些女人可是豬扒喎，例如， Benjamin既女朋友只係單眼皮既恐龍女，對波仲要得A cup，比自己足足少了四個cup！點解？唔係整容隆胸成為大波靚女就有仔既咩？

不知不覺醜女到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

醜女年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？男人的身體是怎麼樣的？和男朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？連登人不是經常留帖話：『後生時整靚自己，第時做左大波靚女你荒無仔咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

做乜洗我版

2/10
偏離現實

污糟嘛 洗洗佢

好真喎喂
我見過一個出過寫真𡃁模到而家仲未嫁
都就三張野

你有冇睇最後
好明顯到老咗都冇男人要
所以係老處女

我好乾淨

睇過

醜女咪有

.

大波KOL 一早比人包左
西都玩到爛
點會出現之後既情節
0分重作

有冇例子
又話統計過啲人唔鐘意假波

生得唔靚嘅話真係好慘

以前有個舊同學天生骨架大，俾人笑佢肥(少少overweight有排都未到obese)，就算佢心地好好又好有義氣都中學俾人杯足七年
到而家佢做醫生好多錢都重係冇仔要又冇人想主動同佢做朋友

而家同佢重有聯絡，佢成日重好憧憬愛情，我都唔知點安慰佢

你睇下之前ptgf d post
再睇下欣怡與小李
你就知有西係無撚敵
整埋容整埋波，人生已經贏左好多人
你所講既根本唔成立
一係就整容失敗

骨大佢有冇試過靠著衫改善？
咁本身係樣都唔得？
我有個中同都係骨大頭大，樣普通白淨，大個識化妝都唔差

但佢過去同幾多男人交往過 扑過幾多次
你可能想像唔到

我都好想知點解欣怡做到嘅野我做唔到

因為佢唔要面，你要

頭大好慘
成個figure睇落一定無咁優美

假設佢識新仔有隱瞞
咁都唔應該係冇人要囉

我都好頭大呀屌
唔知有咩方法解決
頭大身細

求唔要面可以點做？

香港3張野有幾遲啊?

自貼是常識吧
一定有連登仔

好多都三十前結晒婚啦
冇都比人mark咗

頭大

Up 乜春？

佢著衫ok同減咗肥 望下身唔覺肥重係大波添
但係主要係佢面骨好大又鼻大
以前中學佢已經問好唔好大個走去削骨 唔知佢會唔會遲早真係去整

到而家啲舊同學聚會都冇人請佢去，啲人重要係咁拎佢fb wtsapp啲相出嚟笑 次次都叫班八婆叫下個死人口講嘢咪咁毒

大波KOL樣，無人要，兩個條件不可能同是存在，條件郣論，此post已完

頭大到個鏡頭影唔晒自己個樣

樓主個名

有冇留中分長黑髮
咁應該會救到下

繼續吹

但整容喎

可能因為佢自細係醜女
種種悲慘經歷造成左陰影, 令性格變得負面
就算依家外表亮麗, 始終都害怕同人相處, 交唔到心

～～～

心理陰影真係最大阻礙

整到好假果種?

Maniac

唔假但知整過
你地點睇？

我只係想走肥、眼鏡、有份穩定工作
最好白淨
咁低要求都冇人要

唔好以為 書面語夾住啲口語 篇文就會紅

垃圾 醜女一樣有人買單

新會然？